[撚屌足球] AC米蘭VS亞特蘭大

FORZA MILAN!

齊齊睇西波

屌定先,卡連歷我屌你老母

廢陣
又話雙中場

屌極都垃圾

今日賭皇馬主勝輸左成舊水
希望黑完啦

隊草幾好笑容

卡生入2粒我聽日出尖沙咀舉FREE KISS牌

SOPCAST LINK?

真藍黑間諜

撚撚應該好大壓力

輸埋應該收得工

今日個樣好狠

有預感卡叔又垃圾

唔好啦

呢啲預感黎架咩

有冇acestream

嫌我蘭唔夠折墮咩

咁都offside

acestream://8cfed08776e45359f943af4cb5abd8fbfd943651

卡叔一講又越位，行快兩步啦pk

link

有我加持呢隊垃圾波執撚到啦

間諜

依個三叉戟組合真係

隊草好差

KC

一下穿晒

身位，速度，技術都係零

收山腳

紅卡連歷OK?

卡叔連踢個波既能力都冇，踢人攞牌就有佢份

我信你唔會走數
有機會聽落機黎搵你

頭10MIN已經比人禁住屌,又輸

前線三個完全唔夾

比真藍黑㩒住嚟打
個波未去過前場
西波到

寧願痛一次, 以後都唔想見到佢

屌仔應該係大腿來

入撚到一粒再傾啦我地

停完賽咪又正選

卡連歷，完全冇能為力

出a silva啦屌

江忠德好撚煩
講左兩分鐘屌球證點解無牌

卡生d波睇到人好辛苦

屌仔又贏

鳩撚到

可能offside

-6到

第一個靚D配合就入

迷屌了

VAR

迷屌?

蒙特下推進好重要

有var大家冷靜啲先

屌仔

無你份

屌

應該offside

睇親VAR都收皮

詐糊

屌吹乜

Kessie唔射肯斬先難得
無效

屌佢老味

詐

告仔手球

垃圾前鋒

越反越有

屌詐糊

就算入都唔係計屌仔啦？

suso停幾耐

好似除左第一次用之外次次都係不利既

係佢踢入去

KC有球12碼睇番唔洗吹

阿隊

嘩屌仲要望一望先清，嚇撚死

卡叔神反擊

卡生有冇一次係攞到個波

我剩係記得卡叔差d hat trick，俾var整左一球，然後就無入過波

阿巴特同迪迪好似，守好正常，攻擊廢

賺左個角球超額完成

傳後就跑前，傳前又唔夠快

蒙隊攻擊幾好

蒙隊

實話實說, 蒙隊表現幾正常

點解卡叔可以廢到咁

著件7號令我諗起當年果個奧利華拉

啱啱果下好膠喎

係，好廢

唔好拜蒙隊呀, 繼續屌先得嫁

唔手球都offside

踢底線好正常

波叔球波西到

對上幾場已經係

射門最多未入過波既球員

呢場踢得幾好呀

阿隊其實依家攻守都冇

防守硬度係問題
加度素應該當佢派路用

傻邦斬去邊呀屌

佢疾左成秒先清呢最弊

又犯我蘭大忌有自信了

好過卡拉仔

本身仲發緊夢，見到對面埋到黎先清

上場上半場都ok 下半場咪又俾人屌打

都唔知發乜撚野夢

搵件0防守既黎比防守 會唔會要求低左少少…

波叔去左邊

而家右閘係得呢d

其實佢上幾場都好柒 有場俾人直接爆過助攻

仲要阿隊大卡拿仔10年

明明卡連歷個位好重要，串聯進攻靠佢

點知放件廢嘅打

賓尼兔果場柒到。。。。

波叔打RB好過阿隊

中鋒永遠控甩，一邊翼唔識入波

另一邊翼唔係打開翼

佢回到波的話已經差好遠

阿特入未..

有卡連歴真係西波保證來

屌仔好左好多，冇死去

咩走位黎
點傳呀

以前喺新特蘭未又係唔識波

完全唔走位
痴撚線

Agger

佢打果個位本來冇問題，不過而家進攻咁差，放個唔識入波嘅就唔好

過去一年半真係唔知飛機落左乜ORDER 可能係SHOOT ON SIGHT加HOLD ONTO THE BALL

主場哨都無

早d訓

真藍黑

咁確實有犯規既

說話係咁講，但係半季都過仲係0入球係咪太過份

好波，又輸得

撚撚教意乙教到隊波失波最少但降班, 進攻唔駛期待

又玩撚完

d 防守差撚到

執柒左佢啦

訓得

屌佢老味唉乜撚野波黎架

邦路斯真係

仲要係Cristante

又急，鳩來

玩撚猿

屌，唔撚想睇，又係死球

除左今年隊米蘭仲有邊隊試過洗咁多錢又咁撚廢

點解放假想睇場正正常常既波都咁難

瞓啦

舊將入波BUFF持續

前幾年國米, 駛得仲多

愛華頓

睇正常波開米蘭

執柒左佢喇
真係無眼睇
輸埋今場打後真係唔洗再睇

人地都慢慢上返正軌

我第一時間諗起早幾年隊痢

屌又輸得

又鳩斬

sad but true

$$差D柯蛋

半途接手唔換D老波骨用個未教過意甲都知死得啦

長買AC對家

屌痴撚線

$$$係咪又要入錢啦

屙蛋

一失球又開始亂踢

個客勝三倍，邊個買左

點解一定要斬………

6M 一年.岩岩果下真係笑到仆街

唉屌賣撚走晒$馬， 邦路斯，
重組條守線

買左0：3波膽

係咪無出糧比$$$$？而家玩撚埋屙蛋

睇見錢馬柯蛋，決定熄機算

依家條前鋒線個問題大過防線

球證又block

點斬卡叔都頂唔撚到
自己爆入去啦

阿特蘭大受讓真心on9
係人都知我蘭依家廢撚過閪

向橫傳短有告仔……

教練問題仲大

其實只要收卡叔皮，比我同告仔出多幾場夾下就得

可以罷睇

執7左佢啦
垃9圾唉

咪撚再比卡叔打正選啦唔該

睇黎今場又會紅牌

閉門訓練完全白廢曬

Rr都算啦，可以賣

練左d乜撚野出黎

鬼佬講波佬話米糷doesnt look like a team

用左咁多錢買人 原來全部都係廢鳩

仲要下場隔離街， 之後費倫

每年都有一個場場出嘅垃圾

做樣姐，有用既話就唔會照出卡叔同照放波連尼翼喇

但離開左又勁番, 好似賭神咁裝鳩我地

準備n場不勝
步入降班區

球員個人能力全部有
放埋一齊變成班傻系
已經唔識解釋

阿巴特d傳中，未傳已經知冇用

趕緊返屋企睇半場

西波都睇？

做咩咁傻

撚撚想喊咁

屌比返屌仔打翼算啦
換走卡生 出碧基亞

何必呢ching

次次輸一球就亂過踢街場

愈踢愈7

所以好快輸第二三球
果斷已熄

根本輸得on9, 場面唔算太差

打左半季仲係冇默契

出施華同罰球王打442算啦

我都想喊

一見d罰波就驚

客勝仲有1.57

換咩人,用咩陣都無用架喇
未失都已經亂,而家失埋波唔知做緊乜

依樣真係多謝蒙帥， 場場唔同陣唔同人

真係唔知踢乜撚，有波亂鳩傳，無波防守仲亂
廢卡又正選，正式反撚

可以諗定下個領隊

明顯無練，個個都無接波既準備
蒙隊好多時傳得靚但班友慢一拍去迎波

廢卡踢咁多場陰足撚撚咁多場
都照用，搏炒就由得撚撚喇

仲有成隊波d傳波真係鳩屎到仆街

安歷基會唔會教？

d走位一係唔走位一係垃圾

係企係度個撚個等波到

佢都OK, 都叫教過意甲, 唔係就馬沙利, 古度連

閉咩門， 訓咩練
放巴神入去笑9班撚樣就岩

雲杜拿is ready

再唔係白蘭斯丫

發下夢都好

白蘭斯好咩, 我覺得目前最適合係雲尼亞利

做下樣, 加埋教練團淨係換個矇帥, 可以練得D咩

賣埋盧卡唔好阻人前程啦dklm 隊草咁屎都出得場

次次見到milan失波真係好心up

Kessie半場係通道面對舊隊友要幾大勇氣

人地多謝都嚟唔切

卡叔又仆

唉，433 個中鋒咁撚廢點撚樣踢呀你老母
傻嫁咩你加度素，你以前有d咁既廢鋒隊友你開撚左佢波喇

基斯坦迪請食飯

卡叔踢埋中堅

屌你老母

我睇親隊草都好撚廢

最勁係熱身賽

盧卡無機會好唔抵

轉左442 燒味

施華查漢都係啦

越來越覺得隊草好似一個跑得快d既蒙7利

我蘭近年d黑鳩真係無一個唔鳩

查漢踢到咁好難搞喎

雖然基斯爾真係好廢
但佢係少數傳完波會即刻走位
其他個個傳鳩完算數企係度

容艾辛

近幾場D守死球都幾廢下

射乜尻

蒙7利間唔中有世界波

施華最唔抵

對巴塞入波

佢究竟做錯d咩

我屌你老母卡連力咁都唔入

咁都唔吹

卡叔

最慘係佢出親都ok

個陣出親都屌咁濟

你地反既蒙牛同屌仔打得最好

依半季唔知比佢miss過幾多球

卡...

出親黎跑到狗咁， 唔貪功係咁製造機會

邊有反蒙特

近幾場冇反了

所以冇屌囉, 我地對事不對人

卡叔屌到反皮

波叔算係咁 啲傳中都幾到位

換人啦不如…

蒙帥走左
兩個就好左

屌仔，大腿來

瑞士仔好撚鍾龍上腳
Dllm你喺後場有得交都唔交，扭乜撚野

出施華啦

場場都係靠SUSO 屌仔

反佢啦，屌佢好耐

屌你老母RR傻撚左牙

柒卡又仆街

換卡未呀屌

比人迫緊帶返生個位姐

今季買返黎果堆人...
夏天半價賣返走哂有無人肯接

RR今季連死球都冇

開季咪有

kessie真係好心急

而家賣就蝕硬, 梗係唔賣住啦

佢打完中堅之後就開始柒

卡呢下控同射都ok 既 係又比人block 到

真係有好過咩 overall黎講

卡連歷專省人

波都斬唔起 搞咩嚟

佢半場應該比撚撚屌左鑊金
下半場好左少少， 都係垃圾

夏天追到gomez就有個勁翼

施華出未

穩陣囉 而家都係不求有功但求無過

去左追卡叔

RR其實犯規好多

基本上防守係靠犯規

卡叔變巴達積同Gomez
情況應該唔同曬

終於做到下中鋒SET 波

我只係覺得撚撚好慘 接呢隊西波黎教

又冇得咁講既 可能badej 黎同變左隊草咁

卡叔下半場積極左好多

後衛犯規多其實問題好大
馬特拉斯例外

鳩射完未

買卡叔依單蒙迪拿真係死全家
搞死完自己都算，又唔帶埋卡叔躝

波叔起完腳偷笑

幾時先識贏

隊草變做純防中算啦

和都偷笑， 仲話贏
下場國米， 之後費倫

Abate 真係好撚廢

乜野變動都無
睇怕都係0 分
睇下磨幾耐落降班區先
依家差9 分

70分鐘啦
撚撚係咪放棄左

由燒味變到燒味都斬唔到

唔知大家有冇睇港足，佢同張健峰好似，又係死左腳，又係死球專家，又係個波郁就廢一半武功，擺低踼就一流

Ps依家擺低都唔識踼

換人未呀屌

kessie 好粗糙

兩粒

換人未

劇本

又比人反死

正，又一粒

人地兩腳收我地皮

玩完

邦老師屌尻RR

收檔喇
乜都唔變就預左
撚撚一路好走

快啲入多粒，32倍波膽

客勝已開

d 中場谷撚晒上d 後防d 比波廢撚到，
邦路斯咁撚廢20m 比撚多

最尾都係睇埋，又輸多球 啲防守到底點解可以咁廢

抵啦, 撚撚劈炮啦, 唔好被個新鳩頭佬拎黎擋彈

是但撚個教開意甲既教練啦好嘛

揾個有班底嘅老帥啦

爭d

廢事睇

邊個開季話拎到第四

又係比人屌打

同班同事bbq完見到而家比數 on99

3:0 穩撚陣

有人話贏歐霸添

而家目標倒數第四

嚟到米蘭放大哂d缺點 佢都係要靠體系食飯㗎喇 個人防守力好麻麻

邊個估到十二件傷既傷，廢既廢
全部水貨呀

你出場了

換撚哂佢啦 儲換人名額呀

換走屌仔冇撚野呀

撚撚似投降

呢場都冇得救

卡叔點解仲可以係場上

熄機 一日有卡叔一日唔睇 都唔知踢緊咩浪費時間
撚撚又係死攬卡叔就唔該一齊糷

屌你老母射球迷

懵撚收皮前一場又係卡叔瘋狂敗家收佢皮
撚撚應該接受左依個命運

睇唔到希望

呢季都冇得救

如果撚撚即走，唔知會升邊個看守

撚撚快走啦

人地轉埋三後衛添

邊個教都一撚樣啦

都無人現位...

起碼搵個教過意甲先呀

依家先換

依家先換...
早20分鐘唔得既

查漢波皮都未掂過

場場都要換走卡叔其實有咩意思姐

俾江忠德教，起碼識出岩人換岩人

根本由買人開始錯撚晒,砌左個三中堅陣但唔識用

屌你，一出黎就係禁區set到波啦
卡叔你成場都做唔到呀

真係唔明出告東尼打翼係乜野玩法
我寧願你比屌仔打左翼
出路卡仔交下波仲好啦屌你老味

依句真
依隊米蘭我睇左十鳩幾年
從未有一年可以廢成咁
只係打左半季已經令人絕望
打得唔好睇，無成續
我已經唔知自己睇緊d乜
好似見到十一條冚家剷著住我蘭波衫係到賣笑
仲要每個星期同樣劇本
真心夠皮
下季見

卡叔換走比球迷噓？

場場都噓，但場場都正選

下場你咪又係繼續睇西波

買賣做左一半， 買邦路斯， 先砌三中堅

話時話傻邦都係懵撚話買

影球迷提早走，其心誅可

明明FM自己好想買基達, 買唔到就索性唔買翼

之前噓9佢， 佢拍手慢行

但已經放左尼安

射撚夠未呀屌伙老母波連尼

要繼續保住意甲射門榜第一

哥帥想買中堅, 不如5千萬賣過去算, 起碼無蝕

RR接完波點都要扭兩下
明顯唔係因爲推生位囉

屌你睇下華仔技術好幾多

其實咁既格局
係唔係打返442好d
翼就得一隻suso似樣
不如中間真係蒙特+路卡，雪下隊草先啦
左中比屌仔或者查漢
前面兩個水貨華+告仔

一日有卡叔打433隻中鋒一日都係柒

踢得咁撚鳩屎實壓你價啦

又22射 唔入
上場又1係

你知我知大家都知，係得米蘭教練唔知

見你咁樣 仲要五千萬買？

之前蒙帥有場試過352都唔知幾有侵略性
係on9用卡叔夾水貨搞到入唔到波

完

撚撚個樣好似崩潰左

算啦，$$$快啲走啦，唔好再浪費時間啦

當初就唔應該接

又去番換教練前都唔睇了

施華傳控都好，小技術又有
死唔出，on9

好慘

下場對隔離街一定456

唉

撚撚唔敢行出去

干地又係慘 上賊船仲要大傷

梅沙， Biglia, 水貨， Conti真係轉錯會

排11
唉